時事台手足大家好 小妹決定長留cc台

多多指教

（今日天氣特別熱 暖化撚又贏了 ）
算時事啦

支持

g持

十卜牙

走左咪返黎啦

十卜ching

Cc手足好 食左午飯未 今日d野又加價啦

面對現實啦 唉

G持最聯手足

Hi g持神鋒 幾時過埋黎曼牙

曼配不上禾

意甲廢鋒柒爆連登

村短我屌你老母

波蘭廢鋒玩轉cc台

十卜

出文未

好牛b 有人話體育新聞唔算時事

阿爺話體育同政治無關牙
CC台手足果然愛我地祖國

Ok

一推再推

梨巧牙

😘😘

今晚叫春先

好波

晉唔到推樓主落火坑

好憎佢

我撐拜的

十卜樓豬的禾

Ching 禾買左拜晉 有冇g

巧波 今晚拜仁贏0:2

作客

屌你牙

我巴狗黎

轉會ok?

共生死的

推。